
                      Muy divertida para niños y mayores. Para pasar un rato agradable.  No se hace nada aburrida y tiene buena acción. La voz de Florentino Fernandez hace que te partas de risa cada vez que abre la boca el panda.
        
            